# Futuros artículos para [hijosdeinit.gitlab.io](https://hijosdeinit.gitlab.io)
- arrancar en modo CLI
- cambiar el idioma getty
- lightdm modificar (listausuarios, no autologin, fondopantalla)
- onboard en lighdm
- temporizador sudo
- que sudo pida contraseña
- incorporar firmwares a Debian 10
- 
